留-風險大，走-無蝕底

留得青山在～
小心身邊有人搞事，多數係鬼